出左5個陰燭，今個月應該出陽燭啦掛

25125已見全年低位，劍指 278

不問價買哂所有牛，報復性反彈

Ching sickball
Gun

今晚金鐘會唔會搞再個市又跌

跟咗布吧過夜熊

熊軍立即前往政總集合

彈高再破2萬5

gun

先落250掃晒d 牛，再爆上260

全世界買熊 就係開牛嘅時候

你估咁易燈到咩

牛得